一個小學女仔 講左一句野 崩潰左我兩次

話就頭先小弟頭先放工坐左係第一城站月台
見到兩兄妹跑啦 咁阿哥就笑阿妹 「你跑得好慢」
果阿妹好嬲好大聲個講左句「等我拎把剪刀出嚟 剪爆你」 我原句打出嚟既

我之前睇個fb page 見到啲細路咁講野 我仲以為係啲page 去天水圍果啲新移民地區 呃like 我估唔到都算半中產區既沙田都係咁 剪刀係咩撚野嚟嫁 鉸剪呀大佬 學校識唔識教嫁？ 冇撚野呀？

到另一句 我唔知個家陣去到咩野地步 感覺好得人驚 佢講果陣個語氣同個樣都似想殺人咁......

希望大家屋企有細路既 教番佢地講番「中文」 再咁搞落去遲早變廣州

唉

剪刀呀唉 我小學畢業先10年 變化可以咁大

雖然唔關事 不過前幾日我去小學幫人補習
但小學五年級嘅男仔係咁叫個女仔做雞
搞到個女仔喊咗成個鐘

連登仔黎

沙田幾時變咗半中產區

連登害人不淺

崩潰咗你兩次係乜文法

真係好痴線
我問佢你知唔知做雞咩意思？
有冇諗過係侮辱緊人地？
佢就不停同嗰個女仔講對唔住
仲要得嗰10歲11歲 冇眼睇

飲咖啡當中產？
只係想講唔想大陸村囉 同埋個老母都好香港人口音

Sor囉中文廢

家陣啲細路都幾冇禮貌 我有個表弟 表妹讀小學 會鬧老母老母 點解會咁 以前細個 就算唔中意都會尊重下

child登真係冇改錯名
d人開post話今年4歲
我而家開始信係真了

得閒行過水泉澳邨啦
記得帶證件

唔夠膽上去 唔算香港境內